何妖原來係台灣間諜！！！

推到比支持何妖既"愛國愛黨"人士睇到

放上藍絲page